我要割蓆，明天開始舉報賣Gear既店

賣電筒好危險，聽日要不停打999舉報賣電筒既商店，或者邊度有曱甴買電筒！

唔好搞到無辜的人，咁做多少會麻煩到呢啲舖